[A/I] Marvel: Contest of Champions

有冇巴絲打玩？
大家討論下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有 join咗個香港team但唔夠錢打團戰 有啲想退

玩緊，lv26, 最高三星

我都係3星

抽黎抽去都係3星

G

有個新alliance
Tag: bybus
一齊玩打alliance war

K